### Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна
Деструктуризація - якщо дослівно, то "розбити щось на підструктури", вона дозволяє та спрощує виділення окремих
частин масивів чи об'єктів для присвоєння чи створення змінних, копіювання масивів чи об'єктів, об'єднання їх,
створення на їх основі нових об'єктів і т.д.

